【推到出殯】私煙BB 概念主打 流出 (原曲 : 陳奕迅 - 2001太空漫遊)

大預言話 Seven Head是大限將至
李私煙同志就有事
現在時候就尋定後事居處
寶福嗰個山怎樣住

掌聲 我為你附送
歌聲 徹夜無盡
可否 帶著同伴快點收工
哭聲 你就會漸凍
呼聲 肥婆紅潤
急診室中 幾秒後已經可送終

忽然人唔得 還未倒數9,8,7
平日攣變直 啜著佢的屎忽
愉快的彌留
忽然人唔得 就沉睡有骨等你執
集齊做中國夢 掛在你的龕室
對付全部美韓日

擇日閉目 我即去擺個飲宴
訂造花牌打四圈
做定柳木 附薦直接的方法
你要快去 閻王佢來召見

掌聲 我為你附送
歌聲 徹夜無盡
可否 帶著同伴快點收工
哭聲 你就會漸凍
呼聲 肥婆紅潤
急診室中 幾秒後已經可送終

忽然人唔得 還未倒數9,8,7
平日攣變直 啜著佢的屎忽
愉快的彌留
忽然人唔得 就沉睡有骨等你執
集齊做中國夢 掛在你的龕室
過橋然後領懲罰

忽然人唔得 還未倒數9,8,7
平日攣變直 啜著佢的屎忽
愉快的彌留
忽然人唔得 就沉睡有骨等你執
集齊做中國夢 掛在你的龕室
過橋然後領懲罰

私煙真係傳奇
死左竟然有人作歌出黎
我估佢係第一個

收口啦

藍嚟講佢唔算太衰

By港豬